## get collection 

**Pour rechercher une collection tout entiere:** 

creer une fonction  export async qui va me renvoyer une promesse de HotelModel

=> querySnapshoot = nous renvoi un objet qui ressemble a un array sans être un .

* Snapshoot = obtention de la base de donnée a l'instant T de my query


on creer un tableau vide de type hotelModel array ;

````
const hotels[]= [];
````

**refHotel= on parcour tout les hotels**

[get] => nous renvoi une interrogation de donnée + une photo a l'instant T de 

* Pour remplir les donnée propre on va être obliger de faire :

````
* hostelquerySnap.foreach(hotelSnap=< hotel.push(hotelSnap.data(()));
````
